google chrome無左個8格?

如題

chrome://flags/#use-google-local-ntp
轉做Enable

我唔得既...

有bug 我已經刪左 裝返舊版